兩日都無，DQ 討論好似無左咁

放棄？
wfc?
休息？

不了 聽日要番工

我唔明，真係可以當無事發生過